有冇人今個月會飛南美

幾個月前買左機票坐西班牙航空去烏拉圭
諗著再去埋阿根廷同巴西睇嘉年華
依家搞到咁都唔知去唔去好
回程仲要坐英航係巴西返黎
想問下有冇同路人 你地會唔會照去

係醒既就唔會去

點解唔去先？你擔心搭飛機？

一黎total要搭4程長途機
二黎係驚到時南美啲國家會ban我入境
三黎驚英航連香港都唔飛想返都冇得返

係南美應該安全過係亞洲 但長途機又濕濟左啲 同機有大陸人有排你驚

原本下星期飛南美 去兩個月 依家諗緊cancel

巴打你飛去邊到？
驚唔驚冇飛機返黎香港？

飛Lima
Sao paulo走
咁又唔驚返唔到 係驚幾程長途機
機上有一個中都大鑊